hkbn 1000mb 12到期，求續約或轉會plan

Sales 請offer

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費